{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000105156",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실(방이1호)호텔 더 캐슬_1"
    },
    "text": "蚕室駅徒歩6分の距離に位置するホテルザ·キャッスルは63室の客室を保有しています。 客室はリラックスした雰囲気を誇り、家族、恋人、友達との休息を楽しめる様々なタイプをご用意しております。 近くには蚕室ナル駅、蚕室駅、松坡ナル駅、夢村土城駅、漢城百済駅のような地下鉄駅が位置しており、アクセスが便利です。 韓国語での案内サービスを提供しており、駐車スペースが限られているため徒歩の利用をお勧めします。狭い空間では1部屋あたり1台の駐車のみ可能です。 また、ホテルは禁煙政策を施行しており、喫煙が摘発された場合は強制退室措置と過料が課されます。 利用可能なプロモーションにはネットフリックスまたはユーチューブがあり、個人アカウントでのログインが必要です。 未成年者は宿泊が不可能であり、お客様のレビューには清潔で良い施設、親切なサービスで多くのお客様が再訪問することで知られていますが、清潔度と施設状態に対する意見が分かれていて、平凡な宿に現れました。 グルメ通りの位置で、お酒を飲むのにも良い選択肢です。 でも、個人タオルを持ってくることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルは蚕室駅から徒歩6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルは63室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルの客室はリラックスした雰囲気を誇り、家族、恋人、友達との休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの近くにはどのような地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルの近くには蚕室ナル駅、蚕室駅、松坡ナル駅、夢村土城駅、漢城百済駅などの地下鉄駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルでは韓国語での案内サービスを提供しており、ネットフリックスまたはユーチューブの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルの駐車スペースは限られており、狭い空間では1部屋あたり1台の駐車のみ可能です。徒歩の利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·キャッスルは禁煙政策を施行しており、喫煙が摘発された場合は強制退室措置と過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルは未成年者の宿泊を受け入れますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルザ·キャッスルでは未成年者の宿泊は受け入れていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルのお客様のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルのお客様のレビューでは清潔で良い施設、親切なサービスにより多くのお客様が再訪問していますが、清潔度と施設状態に対する意見が分かれていて、平凡な宿に現れました。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルはグルメ通りの位置にあり、お酒を楽しむのにも良い選択肢です。ただし、個人タオルを持参することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 588
    }
}